法唔法國成日上感情台嘅人都係死煩膠

我就係一嗰成功嘅例子

唔好咁話自己

你係敵人定朋友

好朋友

係你嘅榮幸

係你，唔係我

繼續尾

On9-.-